攬炒就係令大部分人手停口停同政府一齊死，制唔制？

好簡單
制
唔制

投票嘅人，記得手停口停餓撚死係包括埋你
咁你仲敢唔敢話攬炒？

係香港點會餓撚死

手停口停餓死，政府都未死囉

即係重點又係叫人唔好投票？

制

咁點解咁多人驚手停口停？

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

睇到個標題嚇到叫左出黎，主席問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「美國人權法殺到來，北京上海深圳都避不了，要化身玉皇大帝打救蒼生；美國人權法殺到黎，北京上海深圳都避不了，要化身玉皇大帝打救蒼生……」
跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，為啥是咱」就跳左落去，成班同志追上去都追唔切，有兩個女黨友嚇到暈左，仲有位狄爽同志當場嚇到變左弱智，不停叫人唔好干涉我國內政。
我就好好彩無咩事，但同班黨友即時變左破產，你條仆街真係害人害物……

乜撚都好啦，令到香港人死就ok

on9囉

Tui

就憑你地塞鐵阻人返工咁犀利？

香港人冇一個係無辜嘅！邊個返工殺邊個！

因為佢地唔支持攬炒
我地應該說服佢地支持

手足
其實我個人覺得區選
中國實配定票
不如準備大量垃圾桶好過

有家室嘅人你點支持佢攬炒？
孫中山革命又使唔使大部分中國人支持？

的確說服唔到
但唔代表唔洗說服